曼聯冬季收購計劃爆光！

60億買燒山
70億買迪布+阿古
100億買簡迪 沙皮
70億買古+費奴

人工全部10m /wk

得阿仙奴買得起

仲有西甲呢

曲線串熱狗